[經典重溫] 黃毓民: 你愛咩國呀,蔣小姐

答粥粉面飯都冇咁柒